唔好撚再搞咩和理非遊行

係無撚7用

屌你老母

收皮啦你

食屎啦你

兄弟爬山
各有各做

分化撚死開啦

各有各俾人捉？